流感大爆發係人禍定天災？

有病唔帶口罩等天收

年年都好似死好多人

幼童流感情況「非常嚴重」 全港幼園周六起提早放農曆年假